絲打們 屋企有呀哥細佬老豆 仲會唔會帶Bra?

比佢地見到會唔會尷尬

細妹冇乜波 夏天熱又唔想開冷氣 佢會裸上身
佢話反正由細睇到大冇所謂

我見到M巾都未覺得尷尬

自己試吓咪知

有血果種

唔會戴 因為阿哥唔會特登望

老母有時會唔戴

我想做你阿哥

邊有女人會喺屋企戴巴

一齊都會戴, 所以唔會尷尬

唔會戴
反正呀哥有時都淨係著底褲 大家super啦

會唔會有性吸引

好難有喎
細個大家都見過大家冇著衫
你老豆/老母都唔會對你有性吸引啦

會吾會扯

有兄弟姊妹就會明 一眼都唔想望

試過畀佢撞破打丁

屌真
不如咁講，丁家姐細妹都出到嘅話條友一定唔對路

年齡唔同啦大佬 後生仔女wo

呀哥細佬老豆會戴

唔戴 多數著鬆身衫/睡裙算

我同我細佬喺屋企都唔戴，返而老豆會戴

我呀嘛都唔會戴

我除咗沖涼 全日都會着 出街着有鋼線 屋企着sport
Bra

唔會
出街都唔中意帶
舒服D
要望咪望
成世未見過波咩

身形係咪會靚d

成日唔戴

你係咪豬西

睇少啲AV啦

長期戴，連瞓覺都會戴（驚個胸會下垂）

唔戴

……接近零嘅可能性，除非心理有問題，如果唔係喺網上話自己成日想要/J個家姐細妹嘅，一定本身係冇家姐細妹嘅死毒撚FF太多

唔會

唔會啊 但其實我都知屋企真空係最好 壓住個波會阻礙發育 但真空太冇安全感了

比起下垂 我更驚壓到個波唔識大

真 講得出都係冇家姐阿妹

講下家姐細妹大波既話
平時又冇女望既死毒撚
唔會想望下咩

我啊妹都唔會戴bra，有時佢黎我到住幾日仲會一齊瞓。真空走光又試過，真空摟過黎又試過。冇咩好尷尬，如果其他女我會興奮，但係妹就真係冇反應。

一齊訓都唔扯

性興奮嘅扯就冇，晨勃就有。
痴線，齋望住個妹係扯唔到，除非有嘢刺激到啦

唔戴 痴線響屋企都戴會死
利申 飛機埸

唔會囉 我就係你講呢種
見到兄弟姊妹性器官只會覺得核突

除非心理有問題，如果唔係喺網上話自己成日想要/J個家姐細妹嘅，一定本身係冇家姐細妹嘅死毒撚FF太多

樓主咁都噏得出 應該冇兄弟姊妹

真係唔好對親生兄弟姊妹有咁多幻想，全部都係假嘅

正常人都唔會有啦 有嘅就好似你咁講係心理有問題

夏天淨係著吊帶同底褲 唔帶bra周屋走 屋企人慣曬

唔帶 但會著深色鬆身衫
真係屋企人點會特登望有無飛釘

點都唔會 渴到點都唔會囉

會尷尬，所以男性成員係屋企要戴返

巴打你好

題外話
想問吓 住hall啲女（非男女同層）係咪永遠都bra

ching你好

一定帶 等訓覺先可以除

發覺其實通常都係得啲冇兄弟姊妹嘅毒撚會ff埋呢啲野

成班毒撚唔係對屋企人有非分之想
就係冇兄弟姊妹
驚己報

唔會
沖完涼就成屋企女人都唔戴bra
都對咗十幾年
屋企啲男人都係著住條孖煙通就算
利申認真

家組 一件加大碼T恤加條短褲就咁周圍行
訓係梳化玩電話仲要有時好自然咁差大隻腳
由細到大已經睇慣晒，唔會有咩反應，亦唔會專登望
反而就好期待佢成日帶啲女仔Frd上黎屋企訓

全屋女人都唔戴 只有真係熱到仆街時連衫都唔想著 先會戴bra周圍走

你個名出賣左你啦死gay佬

唔會帶
返到屋企係即除
但又唔會著吊帶緊身衫
有時我連底褲都唔會著
勒住真係好唔舒服

家姐細妹未嫁前一齊住時唔會戴
間唔中會見到飛釘
唔會有幻想
同我見到麻甩仔冇著衫既感覺一樣
好平常

其實正常都唔會對屋企人有興趣

記住唔好著鬆身T 見過

幾歲

我老豆都會帶啦

試過經過女層 見過女著浴袍周圍走 應該無bra？

幾日唔敢同佢講野 佢仲要係咁問我做緊咩

我住hall沖涼後一定唔著bra，女仔層冇所謂
如果要去男層/去public area就加件外套

屋企人點會有感覺 換衫換bra都無所謂

男人帶乜春

唔戴
除非有外人/親戚上嚟

利申: 平，戴唔戴都冇人有興趣睇，所以索性唔戴

btw
連登真係有咁多獨生毒撚?
成日幻想自己有家姐細妹?
點解耐唔時就會見到呢啲post

有乳癌風險啊絲打

正常樣唔大波

出街見到你咪望

我絲

巴打有D變態

生活開真係無興趣睇

男人老狗戴BRA???

Gay

沖完涼就唔戴
同阿哥同房換衫褲都係房換
邊有人理
利申已超過28歲

一到屋企就除bra cool住左成日係屋企點都要最舒服狀態
屋企有呀哥老豆 佢地都係赤膊 下身孖煙通

我要做你契哥....

有時換完唔記得dum 呀哥會幫我汁手尾 然後會碎碎念話我

阿妹

五十歲仲有得發育

同意

唔戴 一返屋企立即除
就算係男朋友屋企都一樣
不過會著啲有圖案嘅衫 所以有特定幾件衫嚟換
就算係飛釘都係換完果一兩分鐘飛釘
之後就無咁明顯

好羨慕

無錯，男人一樣有點，唔明點解女人凸出嚟係問題

由細睇到大，怕咩

如果嫁咗人，又同老公家人一齊住嗰啲會唔會戴

No

訓覺都帶住有鋼圈既bra

咁有你呢個女，家姐，妹係屋企
你介意屋企班佬全部只著底褲嗎
年紀大到要帶都重要問呢個問題
波大無腦唔識得尊重家人同自己
期待你阿嫂唔帶向你條仔面前行

唔會 正常 都唔會啦

想知D女著住個SPORT BRA
或大露背既薄衫係街跑步
係咪想人意淫佢

望到都唔會有feel啦
扯得起果d可以話係心理有問題

同房？

唔帶

有呀，我好想屌我老母同埋個妹我係咪唔正常

屋企冇人都會戴
利申：巴 肥仔波

同床

老母同家姐成日都唔戴

但根本冇意欲去睇

一齊住已經見哂啲醜態
係你面前撩鼻屎
屙屎唔閂門
整到廁所都係血
無抹身毛巾叫我拎
點都會望到個肉體
但只會覺得麻煩
點會有性慾
唔好FF太多
家姐呀妹都有

唔戴
但家姐同媽會戴 佢地見到我冇戴會好大聲話我飛釘做乜唔著bra
本身佢地唔講老豆根本唔會望 久而久之老豆會知我有冇著bra小心飛釘
仲要有次出街都問 嚇親我 佢話因為媽同家姐問所以佢都問
但佢地每次問每次講我都覺得好騷擾冒犯 尤其是老豆

平胸 帶唔帶都一樣

見到兄弟姊妹唔著衫只會覺得好嘔心，話撚之佢地身材好唔好

唔戴
但老母成日叫我戴 話咁樣好唔好意思

連登正常樣

睇到要洗眼 就算幾靚都好
都會唔想睇到 睇到都會扮睇唔到

我都係咁 仲要當住老豆面大大聲叫 好尷尬

屋企有七個家姐我都唔著底褲啦

又未必差到咁 但真係唔會無啦啦去望佢個樣 更何況係望對奶

唔帶，但會著厚身啲嘅衫

呢個真
我喺屋企都唔戴bra/淨係著住sport bra
阿哥就淨係著住條孖煙通有時佢坐得衰 個頭會走咗出嚟透氣每次我見到就會話「屌你 坐好啲啦」

送外賣去你屋企係咪咩都有得睇

唔會 反正無乜睇頭

屋企有兄弟姊妹就知
就算幾靚幾型都好
都係唔會對佢哋有任何興趣

係見到會想洗眼

個感覺好奇怪，好似仲衰過係街見到d好樣衰既女人走光咁

咁唔舒服

成日都俾人誤會而家個名啱哂我

係咪大到會下垂先

二度發育

咪撚FF喇

呢條友個個post都見到佢假膠

我阿嫲直頭沖完涼
就咁行出嚟

全家都好鍾意裸體

咁點解爸爸又會屌自己個女？

妹

有少少波 唔戴bar好唔舒服

利申 肥仔波

想瘋狂認識你
tg me @hugo1991

天真

會
直頭想綁住佢喺張床住影住自己嘅雄風
再喺佢電話逐個好姊妹pm叫佢上嚟屋企玩
然後再全部請佢哋飲加咗料嘅果汁
最後一齊拍片玩遊戲

真，以前成日都同家姐啊妹裸攬住瞓

同啲女中同去酒店開party都係咁玩

下次唔問，直接揸下先

你只可以做細佬炸 佐助

唔會
阿哥細佬唔會望
番到屋企都唔比自己舒服為乜

望左你唔知姐

咁都無計架
係屋企都戴太辛苦

咁第時老婆做同一樣野呢

老婆起碼靚過 食過 愛過 大部份都自己選擇求婚既
姐妹一出世就被逼對住 煩過西

個個月都見幾次，睇見到就眼冤
心諗可唔可以掉好啲

毒到點先會望

實情係 就算唔係有心都會望到嫁

平時出街都望周街後生女
屋企有個點解唔望

唔會特登
亦正如正常人唔會對自己老母有興趣

係打開垃圾桶見到 定成塊打開係廁所

我反而想睇下有無有姐妹嘅巴打出嚟
話自己會特登望

都話後生女
同老母點同

都唔會望啦，正如阿哥靚仔就算穿住孖煙通都唔會特登去望，睇見會想嘔。

一起生活咁耐啲黑暗面生活習慣都知道哂

正如上面巴打所講
你平時見盡醜態
唔負興趣已經偷笑

哥哥原來呢個ac係你黎你打J既事我已經講左比媽咪知喇